---
title: Third post!
date: 2017-09-06
---
Vandaag gaan Rui en ik dan ook echt onderzoek doen door middel van interviews. We benaderen mensen en stellen hun de gemaakte vragen. Het onderzoek verlipe goed en de resultaten zullen ons erg helpen met conclusies trekken.
Sebastiaan zal de interview resultaten verwerken in een analyse.
Joris en ik zullen ons bezig houden met de eerste schetsen van ons opkomende concept.